你知唔知呢個係咩頭? 罕見

請問各位知唔知右手邊呢個係咩頭?

Vga頭黎 唔係咩？.......

唔知佢問緊邊個位
我估問vga右手邊個個位

RS232

謝謝師兄🙏

其實唔罕見，仲有個com port好有用

係咪舊少少 駁printer

serial port